點解花車叫花車

係咪因為架車入面種滿花，所以叫花車

點解吊雞車叫吊雞車？